[
  {
    "session": 1,
    "details": [
      {
        "title": "Londres",
        "summary": "Pour les articles homonymes, voir Londres (homonymie).",
        "headings": [
          {
            "heading": "Sommaire"
          },
          {
            "heading": "Toponymie"
          },
          {
            "heading": "G\u00e9ographie"
          },
          {
            "heading": "Situation"
          },
          {
            "heading": "D\u00e9finition de Londres"
          },
          {
            "heading": "Environnement"
          },
          {
            "heading": "Relief et hydrographie"
          },
          {
            "heading": "Patrimoine naturel"
          },
          {
            "heading": "Climat"
          },
          {
            "heading": "Parcs et espaces verts"
          },
          {
            "heading": "Parcs royaux de Londres"
          },
          {
            "heading": "Autres espaces verts"
          },
          {
            "heading": "Morphologie urbaine"
          },
          {
            "heading": "Quartiers"
          },
          {
            "heading": "Urbanisation"
          },
          {
            "heading": "Paysage urbain"
          },
          {
            "heading": "Histoire"
          },
          {
            "heading": "\u00c9poque romaine"
          },
          {
            "heading": "Occupation anglo-saxonne"
          },
          {
            "heading": "Moyen \u00c2ge"
          },
          {
            "heading": "Temps modernes"
          },
          {
            "heading": "\u00c9poque contemporaine"
          },
          {
            "heading": "Politique et administration"
          },
          {
            "heading": "Administration locale"
          },
          {
            "heading": "Codes postaux de Londres"
          },
          {
            "heading": "Administration nationale"
          },
          {
            "heading": "Jumelages"
          },
          {
            "heading": "Honneurs"
          },
          {
            "heading": "D\u00e9mographie"
          },
          {
            "heading": "Population"
          },
          {
            "heading": "\u00c9volution d\u00e9mographique"
          },
          {
            "heading": "Diversit\u00e9 ethnique"
          },
          {
            "heading": "R\u00e9sidents n\u00e9s \u00e0 l'\u00e9tranger"
          },
          {
            "heading": "Religion"
          },
          {
            "heading": "\u00c9conomie"
          },
          {
            "heading": "Attractivit\u00e9"
          },
          {
            "heading": "Services et finance"
          },
          {
            "heading": "Tourisme"
          },
          {
            "heading": "Pollution"
          },
          {
            "heading": "Palais de Buckingham"
          },
          {
            "heading": "Transports"
          },
          {
            "heading": "Transport ferroviaire"
          },
          {
            "heading": "M\u00e9tro de Londres"
          },
          {
            "heading": "Trains"
          },
          {
            "heading": "Tramways"
          },
          {
            "heading": "Transport routier"
          },
          {
            "heading": "Routes"
          },
          {
            "heading": "Taxis"
          },
          {
            "heading": "Bus"
          },
          {
            "heading": "Transport a\u00e9rien"
          },
          {
            "heading": "Transport fluvial"
          },
          {
            "heading": "T\u00e9l\u00e9ph\u00e9rique"
          },
          {
            "heading": "\u00c9ducation"
          },
          {
            "heading": "Culture"
          },
          {
            "heading": "Divertissements"
          },
          {
            "heading": "Mode"
          },
          {
            "heading": "Arts"
          },
          {
            "heading": "Mus\u00e9es"
          },
          {
            "heading": "Musique"
          },
          {
            "heading": "Musique classique"
          },
          {
            "heading": "Op\u00e9ra et ballets"
          },
          {
            "heading": "Musique pop / rock"
          },
          {
            "heading": "Cin\u00e9ma et t\u00e9l\u00e9vision"
          },
          {
            "heading": "M\u00e9dias"
          },
          {
            "heading": "Manifestations culturelles"
          },
          {
            "heading": "Sport"
          },
          {
            "heading": "Jeux olympiques de 2012"
          },
          {
            "heading": "Gastronomie"
          },
          {
            "heading": "H\u00e9raldique"
          },
          {
            "heading": "Criminalit\u00e9"
          },
          {
            "heading": "Londres dans la culture populaire"
          },
          {
            "heading": "G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s"
          },
          {
            "heading": "Films"
          },
          {
            "heading": "Litt\u00e9rature"
          },
          {
            "heading": "Peinture"
          },
          {
            "heading": "Bande dessin\u00e9e"
          },
          {
            "heading": "Jeu vid\u00e9o"
          },
          {
            "heading": "Personnalit\u00e9s londoniennes"
          },
          {
            "heading": "Notes et r\u00e9f\u00e9rences"
          },
          {
            "heading": "Voir aussi"
          },
          {
            "heading": "Bibliographie"
          },
          {
            "heading": "Articles connexes"
          },
          {
            "heading": "Liens externes"
          }
        ],
        "related_links": [
          {
            "link": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Mod%C3%A8le:Palette_Capitales_britanniques"
          },
          {
            "link": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Cat%C3%A9gorie:Ligne_du_m%C3%A9tro_de_Londres"
          },
          {
            "link": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Fichier:Flag_of_Germany.svg"
          },
          {
            "link": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Fichier:The_Twickenham_Stadium.jpg"
          },
          {
            "link": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Cat%C3%A9gorie:Page_utilisant_P8313"
          }
        ]
      },
      {
        "title": "Californie",
        "summary": "Pour les articles homonymes, voir Californie (homonymie).",
        "headings": [
          {
            "heading": "Sommaire"
          },
          {
            "heading": "Histoire"
          },
          {
            "heading": "Origine du nom"
          },
          {
            "heading": "Occupation autochtone"
          },
          {
            "heading": "Exploration europ\u00e9enne"
          },
          {
            "heading": "Colonisation espagnole"
          },
          {
            "heading": "Californie mexicaine"
          },
          {
            "heading": "Ru\u00e9e vers l'or"
          },
          {
            "heading": "D\u00e9buts de l'\u00c9tat de Californie"
          },
          {
            "heading": "Essor d\u00e9mographique et \u00e9conomique"
          },
          {
            "heading": "G\u00e9ographie"
          },
          {
            "heading": "G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s"
          },
          {
            "heading": "Relief"
          },
          {
            "heading": "Littoral"
          },
          {
            "heading": "Hydrologie"
          },
          {
            "heading": "Climat"
          },
          {
            "heading": "\u00c9cologie"
          },
          {
            "heading": "R\u00e9gions"
          },
          {
            "heading": "Aires prot\u00e9g\u00e9es"
          },
          {
            "heading": "Subdivisions administratives"
          },
          {
            "heading": "Comt\u00e9s"
          },
          {
            "heading": "Agglom\u00e9rations"
          },
          {
            "heading": "Aires m\u00e9tropolitaines et micropolitaines"
          },
          {
            "heading": "Aires m\u00e9tropolitaines combin\u00e9es"
          },
          {
            "heading": "Municipalit\u00e9s"
          },
          {
            "heading": "D\u00e9mographie"
          },
          {
            "heading": "Population"
          },
          {
            "heading": "Composition ethno-raciale"
          },
          {
            "heading": "Origines ancestrales"
          },
          {
            "heading": "Langues"
          },
          {
            "heading": "Religions"
          },
          {
            "heading": "R\u00e9serves am\u00e9rindiennes"
          },
          {
            "heading": "\u00c9conomie"
          },
          {
            "heading": "Histoire"
          },
          {
            "heading": "\u00c9tat le plus riche des \u00c9tats-Unis"
          },
          {
            "heading": "D\u00e9fis et difficult\u00e9s actuels"
          },
          {
            "heading": "Structure de l'\u00e9conomie californienne"
          },
          {
            "heading": "\u00c9nergie, mines et hydrocarbures"
          },
          {
            "heading": "Agriculture, p\u00eache et sylviculture"
          },
          {
            "heading": "Secteur secondaire"
          },
          {
            "heading": "Secteur tertiaire"
          },
          {
            "heading": "Commerce ext\u00e9rieur"
          },
          {
            "heading": "Politique et gouvernement"
          },
          {
            "heading": "Gouverneur de Californie"
          },
          {
            "heading": "Autres postes \u00e9lectifs"
          },
          {
            "heading": "Pouvoir l\u00e9gislatif"
          },
          {
            "heading": "\u00c9lections pr\u00e9sidentielles"
          },
          {
            "heading": "Repr\u00e9sentation f\u00e9d\u00e9rale"
          },
          {
            "heading": "Syst\u00e8me judiciaire"
          },
          {
            "heading": "Jumelages"
          },
          {
            "heading": "Culture"
          },
          {
            "heading": "Presse"
          },
          {
            "heading": "Tourisme"
          },
          {
            "heading": "\u00c9ducation"
          },
          {
            "heading": "Arts"
          },
          {
            "heading": "Musique"
          },
          {
            "heading": "Litt\u00e9rature"
          },
          {
            "heading": "Gastronomie"
          },
          {
            "heading": "Sports"
          },
          {
            "heading": "Sant\u00e9"
          },
          {
            "heading": "Transport"
          },
          {
            "heading": "Notes et r\u00e9f\u00e9rences"
          },
          {
            "heading": "Notes"
          },
          {
            "heading": "R\u00e9f\u00e9rences"
          },
          {
            "heading": "Voir aussi"
          },
          {
            "heading": "Bibliographie"
          },
          {
            "heading": "Articles connexes"
          },
          {
            "heading": "Liens externes"
          }
        ],
        "related_links": [
          {
            "link": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Cat%C3%A9gorie:Page_utilisant_P8313"
          },
          {
            "link": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Fichier:Flag_of_Germany.svg"
          },
          {
            "link": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Sp%C3%A9cial:Ouvrages_de_r%C3%A9f%C3%A9rence/0-471-31589-3"
          },
          {
            "link": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Sp%C3%A9cial:Pages_sp%C3%A9ciales"
          },
          {
            "link": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Aide:R%C3%A9f%C3%A9rence_n%C3%A9cessaire"
          }
        ]
      },
      {
        "title": "San Francisco",
        "summary": "Cet article concerne la ville californienne. Pour les autres significations, voir San Francisco (homonymie).",
        "headings": [
          {
            "heading": "Sommaire"
          },
          {
            "heading": "Histoire"
          },
          {
            "heading": "P\u00e9riode pr\u00e9colombienne"
          },
          {
            "heading": "Apr\u00e8s l'arriv\u00e9e des Europ\u00e9ens"
          },
          {
            "heading": "Ru\u00e9e vers l'or"
          },
          {
            "heading": "XXe\u00a0si\u00e8cle"
          },
          {
            "heading": "Ville d'ouverture"
          },
          {
            "heading": "G\u00e9ographie"
          },
          {
            "heading": "Climat"
          },
          {
            "heading": "Quartiers"
          },
          {
            "heading": "Parcs, jardins publics et plages"
          },
          {
            "heading": "Population"
          },
          {
            "heading": "Caract\u00e9ristiques sociales"
          },
          {
            "heading": "Langues"
          },
          {
            "heading": "Composition ethnique"
          },
          {
            "heading": "Communaut\u00e9 LGBT"
          },
          {
            "heading": "Administration municipale et vie politique"
          },
          {
            "heading": "\u00c9conomie"
          },
          {
            "heading": "Tourisme"
          },
          {
            "heading": "Finances et banques"
          },
          {
            "heading": "Haute technologie"
          },
          {
            "heading": "Voies de communication et transports"
          },
          {
            "heading": "R\u00e9seau routier"
          },
          {
            "heading": "Transports en commun"
          },
          {
            "heading": "Transport a\u00e9rien"
          },
          {
            "heading": "Transport maritime"
          },
          {
            "heading": "Sports"
          },
          {
            "heading": "Culture"
          },
          {
            "heading": "D\u00e9nominations"
          },
          {
            "heading": "Lieux culturels et patrimoine"
          },
          {
            "heading": "Architecture et monuments"
          },
          {
            "heading": "Mus\u00e9es"
          },
          {
            "heading": "Biblioth\u00e8ques"
          },
          {
            "heading": "Op\u00e9ras, th\u00e9\u00e2tres, cin\u00e9mas et salles de spectacles"
          },
          {
            "heading": "San Francisco dans les arts"
          },
          {
            "heading": "Litt\u00e9rature"
          },
          {
            "heading": "Cin\u00e9ma et t\u00e9l\u00e9vision"
          },
          {
            "heading": "Jeu vid\u00e9o"
          },
          {
            "heading": "Musique et chansons"
          },
          {
            "heading": "Bande dessin\u00e9e"
          },
          {
            "heading": "Vie nocturne"
          },
          {
            "heading": "Parades"
          },
          {
            "heading": "M\u00e9dias"
          },
          {
            "heading": "Enseignement"
          },
          {
            "heading": "Jumelages et coop\u00e9rations"
          },
          {
            "heading": "Personnalit\u00e9s li\u00e9es \u00e0 la ville"
          },
          {
            "heading": "Notes et r\u00e9f\u00e9rences"
          },
          {
            "heading": "Notes"
          },
          {
            "heading": "R\u00e9f\u00e9rences"
          },
          {
            "heading": "Voir aussi"
          },
          {
            "heading": "Articles connexes"
          },
          {
            "heading": "Bibliographie"
          },
          {
            "heading": "Liens externes"
          }
        ],
        "related_links": [
          {
            "link": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Fichier:The_Fillmore.jpg"
          },
          {
            "link": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Cat%C3%A9gorie:D%C3%A9c%C3%A8s_%C3%A0_San_Francisco"
          },
          {
            "link": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Cat%C3%A9gorie:Page_utilisant_P8313"
          },
          {
            "link": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Fichier:Golden_Gate_Park_and_The_Panhandle_(5189323840).jpg"
          },
          {
            "link": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Fichier:Flag_of_Germany.svg"
          }
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "session": 2,
    "details": [
      {
        "title": "Corinthe",
        "summary": "Pour les articles homonymes, voir Corinthien.",
        "headings": [
          "Sommaire",
          "G\u00e9ographie",
          "Localisation",
          "Climat",
          "Voies de communication et transports",
          "Toponymie",
          "Histoire",
          "Antiquit\u00e9",
          "P\u00e9riode grecque",
          "P\u00e9riode romaine",
          "Moyen \u00c2ge",
          "Empire byzantin",
          "Principaut\u00e9 latine d'Acha\u00efe",
          "Despotat de Mor\u00e9e",
          "Les Hospitaliers",
          "Empire ottoman",
          "\u00c9poque moderne",
          "Royaume de Gr\u00e8ce",
          "Politique et administration",
          "D\u00e9mographie",
          "\u00c9conomie",
          "Agriculture",
          "Tourisme",
          "Culture locale et patrimoine",
          "Lieux et monuments",
          "Personnalit\u00e9s li\u00e9es \u00e0 la ville",
          "Jumelages",
          "Notes et r\u00e9f\u00e9rences",
          "Notes",
          "Bibliographie",
          "Annexes",
          "Articles connexes",
          "Liens externes"
        ],
        "related_links": [
          "https://fr.wikipedia.org/wiki/Mod%C3%A8le:Sources_%C3%A0_lier/Explication",
          "https://fr.wikipedia.org/wiki/Sp%C3%A9cial:Pages_sp%C3%A9ciales",
          "https://fr.wikipedia.org/wiki/Sp%C3%A9cial:Mes_discussions",
          "https://fr.wikipedia.org/wiki/Aide:D%C3%A9buter",
          "https://fr.wikipedia.org/wiki/Aide:Note"
        ]
      },
      {
        "title": "Philippes",
        "summary": "Vous lisez un \u00ab\u00a0article de qualit\u00e9\u00a0\u00bb labellis\u00e9 en 2021.",
        "headings": [
          "Sommaire",
          "Sources historiographiques",
          "Origines mac\u00e9doniennes et hell\u00e9nistiques",
          "Site",
          "Fondation",
          "Institutions de la cit\u00e9",
          "Cadre urbain",
          "Enceinte",
          "Th\u00e9\u00e2tre",
          "Tombe mac\u00e9donienne, un h\u00e9r\u00f4on",
          "\u00c9poque romaine",
          "Nouvelle colonisation",
          "Institutions de la colonie",
          "Centre urbain\u00a0: forum, capitole, march\u00e9, palestre",
          "Terrasse sup\u00e9rieure, le Capitole",
          "Terrasse inf\u00e9rieure, centre civique de la colonie",
          "Macellum et palestre",
          "R\u00e9seau hydraulique",
          "R\u00e9fections du th\u00e9\u00e2tre",
          "Pratiques religieuses multiples",
          "\u00c9poque pal\u00e9ochr\u00e9tienne",
          "D\u00e9but de christianisation",
          "Transformation de la colonie romaine",
          "La basilique de Paul",
          "Mise en d\u00e9fense",
          "\u00c9poque byzantine",
          "Multiplication des basiliques aux Ve et VIe\u00a0si\u00e8cles",
          "L'Octogone comme complexe \u00e9piscopal",
          "L'Octogone, \u00e9glise martyriale de Paul\u00a0?",
          "Basilique C",
          "Basilique A",
          "Basilique B",
          "Autres basiliques",
          "Les si\u00e8cles obscurs VIIe\u00a0si\u00e8cle - Xe\u00a0si\u00e8cle",
          "Reprise et chute finale",
          "Arch\u00e9ologie",
          "Post\u00e9rit\u00e9 culturelle et religieuse",
          "Notes et r\u00e9f\u00e9rences",
          "Notes",
          "R\u00e9f\u00e9rences",
          "Bibliographie",
          "G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s",
          "Voyageurs et premiers savants",
          "\u00c9poque mac\u00e9donienne et hell\u00e9nistique",
          "\u00c9poque romaine",
          "\u00c9poque romaine tardive",
          "\u00c9poque byzantine",
          "Voir aussi",
          "Articles connexes",
          "Liens externes"
        ],
        "related_links": [
          "https://fr.wikipedia.org/wiki/Fichier:20160514_081_philippoi.jpg",
          "https://fr.wikipedia.org/wiki/Fichier:Philippi_Daumet_Direkler.jpg",
          "https://fr.wikipedia.org/wiki/Cat%C3%A9gorie:Page_utilisant_P8313",
          "https://fr.wikipedia.org/wiki/Fichier:Dominus_Rincaleus.jpg",
          "https://fr.wikipedia.org/wiki/Sp%C3%A9cial:Pages_sp%C3%A9ciales"
        ]
      },
      {
        "title": "C\u00e9sar\u00e9e",
        "summary": "Pour l\u2019article ayant un titre homophone, voir C\u00e9sar\u00e9.",
        "headings": [
          "Sommaire",
          "Histoire",
          "C\u00e9sar\u00e9e, capitale royale d'H\u00e9rode Ier le Grand",
          "C\u00e9sar\u00e9e romaine",
          "C\u00e9sar\u00e9e au d\u00e9but du christianisme",
          "Moyen \u00c2ge et Empire ottoman",
          "Mandat britannique",
          "P\u00e9riode isra\u00e9lienne",
          "Lieux et monuments",
          "P\u00e9riode antique",
          "P\u00e9riode musulmane",
          "P\u00e9riode contemporaine (depuis 1948)",
          "La ville moderne de C\u00e9sar\u00e9e",
          "Dans la litt\u00e9rature",
          "Notes et r\u00e9f\u00e9rences",
          "Annexes",
          "Bibliographie",
          "Articles connexes",
          "Liens externes"
        ],
        "related_links": [
          "https://fr.wikipedia.org/wiki/Sp%C3%A9cial:Citer/C%C3%A9sar%C3%A9e",
          "https://fr.wikipedia.org/wiki/Fichier:Ca%27_Rezzonico_-_Martirio_di_Santa_Teodora_di_Roma_-_Giambattista_Tiepolo.jpg",
          "https://fr.wikipedia.org/wiki/Portail:Isra%C3%ABl",
          "https://fr.wikipedia.org/wiki/Sp%C3%A9cial:Pages_sp%C3%A9ciales",
          "https://fr.wikipedia.org/wiki/Sp%C3%A9cial:Mes_discussions"
        ]
      }
    ]
  }
]